= Compilation des sources

Documentation de l'image Docker utilisée pour gérer Asciidoctor.
https://github.com/asciidoctor/docker-asciidoctor

Commande pour lancer l'image Docker.

[source,bash]
----
$ docker run -it -v <votre chemin>/cours-php/:/documents/ asciidoctor/docker-asciidoctor
----

Commande à lancer depuis le container pour générer un PDF.

== PDF

[source,bash]
----
# asciidoctor-pdf -r asciidoctor-diagram doc/src/seance-06-tp-02-blog-partie-2/02-tp-blog-database-complement.adoc -D doc/pdf/
----

== Slides (reveal.js)

Commande à lancer depuis le container pour générer les slides.

[source,bash]
----
# asciidoctor-revealjs -r asciidoctor-diagram -a revealjsdir=https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/reveal.js/3.6.0 doc/src/seance-02-poo-partie-1/02-td-poo-partie-1-slides.adoc -D doc/html/
----

WARNING: Le mode speaker ne fonctionne pas avec ce mode stand-alone.

= Utilisation

== reveal.js

=== Serveur web local avec Node

https://github.com/hakimel/reveal.js#full-setup


=== Mode speaker

Appuyer sur la touche `S` pour afficher le mode speaker.